女朋友好煩，煩到嬲!!!

我自問係好好脾氣嘅人
真係好少燥!!!
但有時真係忍唔住
女朋友幾可愛，有時會扭下計
但扭得多都會有d煩，仲要扭同一樣野(芝麻綠豆嘅事)
有時一扭就扭4~5個鐘
我最後都好認真話左佢幾句
(雖然我份人爛口，但從來都冇同女朋友講粗口)
話左佢幾句之後，佢又話我 話佢
真係比佢玩哂
不過，第二其實又冇野。
但一燥起上嚟，真係成個人都''卿''哂。

想問下點先可以令女朋友冇咁煩?
利申拍左5年

縱壞左
唔好放佢出黎害人,自己養出黎要負責

發返佢脾氣

根本係樓豬自己一手造成

諗起樓豬形容個女仔，想像下已經覺得好幼稚，但肯定個女仔仲以為自己好可愛

「啊！你話人哋！！」

5年你又唔捨得用d有機會分手嘅方法嫁啦
所以冇得搞，俾心機慢慢忍啦你